[世界上冇肥人，只有懶人] 夏天減肥日記

係連登見到好多減肥記錄Post，但通常都係幾頁就完。
所以希望開個 Post 黎記錄下自已減肥的過程。
講返自已 Background 先。
巴 ( 180cm, 76.5kg )
依家做緊野，返九放六。
希望用兩至三個月減到70kg。
所以由今日開始會開始記錄自已既餐單同運動。
同埋幾日之後淘寶個磅先到，之後會每日更新下體重。
睇下最後結果係點，成功既話希望比之後既人參考。
失敗既話就唔好學我。

暫定計劃

(1). 每星期跑五至六次 ( 每次 at least 6km )
(2). 二四六日做 Gym ( 跟做開健身既朋友做 )
(3). 餐單主要以白烚為主，唔會戒澱粉。( 睇下各位巴絲有乜餐單有乜介紹 )

歡迎任何上水/粉嶺巴絲同我一齊減 可以留tg

正皮鼓勵巴打

留名支持

跟機

180 76.5 唔係差唔多咩
男朋友得168都65kg

180 76.6都係微肥仔

鐘意你呢個term

1-7-2017

餐單:

早餐冇食 因為11點先起身

午餐 蟹柳兩條 三色豆 蝦仁 強一隻 飯一碗

晚餐 菜 三色豆 飯一碗

運動:

中午做左一個鐘gym

夜晚跑左7km

你手機嗰個咩app黎？

肥西就摺埋啦

Nike run

其實戒糖已經可以減好多

你平日放工後唔攰咩 仲keep到跑5-6日

最緊要都係做緊運動姐 我覺得

返正都係用腦姐 體力還可以

工*

IP 都唔洗check 可能有時見到你跔

睇下撞唔撞到你先

三色豆

巴打 你幾多
同你住得好近

咩我幾多？

唔洗check啦
你想一齊跑既話可以留TG

撞到叫我跑快d唔該

幾多歲

廿幾啦想點
我唔係hehe

2-7-2017

餐單:

早餐:

一舊鳳梨酥 其實只係唔想空肚做gym

午餐:

譚仔清湯雞肉火腿

晚餐:

菜 三粒墨魚丸 阿信屋半包雜錦海鮮 飯一碗

運動:

朝早兩個鐘gym

夜晚跑左7km

你都唔肥

我有肚腩嫁ching

巴打食好少菜

其實我影得差 仲有好多菜係底度

墨丸同蟹柳好似唔算好嘅蛋白質來源(麪粉溝味精咁)，不如試吓白烚雞胸肉，我見超市雪藏雞肉好似幾十蚊有一大袋。同埋聽人講早餐同做完運動後，吸收多啲蛋白質，好過澱粉質

如果真係旨在燒脂，跑咁快把撚呀
跑慢啲，跑多啲時間，燒脂會明顯好多好多。
當然，如果你旨在練心肺，燒到少少脂只係當bonus，咁就另計。

一陣放工去超市買
除左白烚 有冇其他煮法

慣左跑咁快
巴打建議我跑幾耐

其實加少少鹽同黑椒用少少油煎香佢
再加啲檸檬汁ok ma?
好想問真係食少少油都唔得？
餐餐白

七分飲食三分運動
唔通你日日運動但係三餐KFC會瘦到咩
只可以講cardio係輔助
重訓練肌肉既路亦好漫長
加油

咁我都會注意飲食既 多謝巴打支持

3-7-2017

餐單:

早餐 :

腿強治

午餐 :

黑淑腸仔豬排飯 走汁

晚餐 :

H牌低糖低脂茄汁豆 菜 三粒墨丸 飯一碗

運動 :

夜晚跑左6km

聽日會聽下巴打們意見 跑慢d同長d
同埋會試下烚雞胸

Lm

食少d加工食物啦
一黎高鈉二黎致癌
你仲要三餐都食一定超過上限
另外菜可以多d 見你三餐只有晚餐食菜
食多d纖維會幫身體排毒
餐與餐之間可以食低糖既水果
做完重訓練肌肉就要食多d蛋白質

好呀 今晚等我去買多d菜
有冇d低糖既水果介紹下
唔該哂巴打

Tg:@quz123太和巴

你話你廿幾歲，心跳率每分鐘大概140～150燒脂會最好，超過咗嘅話，變咗主要練心肺，亦都加劇咗肌肉損耗。你試下度度你跑步心跳。
以非運動員計，我斷估你6分半一公里差唔多呢個心跳率，你跑到五分幾一公里，心跳隨時過160。
另外零食除咗生果之外，原味果仁都唔錯。腰果，杏仁，核桃，花生，原味唔加調味。高蛋白，對身體有益脂肪，又飽肚。當然，唔好食太多太多，腰果我一日大概食三十粒，分兩三次食。

漏咗講，燒脂式慢跑，每次大概一小時。

聽講唔可以日日跑 我識人日日跑跑到膝頭永久損傷

留名
185cm 100kg 一樣減緊

留意下睇下撞唔撞到囉

利申 成日去果頭散步 非hehe

食極都唔肥仲慘

朝早食 麥皮+無糖豆漿
下午食 沙律（雜菜+薯仔+吞拿魚+柚子汁）
夜晚食 沙律（雜菜+雞胸+豆腐）

呢個餐單如何

無你啲details好難comment

4-7-2017

早餐 :

腿蛋治加奶

午餐 :

雲吞麵加菜 以為冇汁唔記得走 下次唔敢

晚餐 :

約左人食個唔個咩黑松露飯

運動 :

Lunch gym 一個鐘

夜晚跑左9km 因為今日唔記得走汁同埋約左人食飯

加油

樓主同你掉番轉..
168 本身49kg
2個月而家上到54kg 但睇落都好瘦...

留名睇1星期後收皮

唔肥啦

想減無毅力
有無港島返shift人

樓主都跑得幾快喎 有跑開？

唔快啦 之前有跑過下既

我收皮既話就係得一個原因
就係我死左

慣左跑就得嫁啦加油

肥到仆街 著衫好撚柒

未返工前都仲有動力日日落街跑一個鐘
返左工之後完全無動力 仲愈黎愈肥

上水撚lm 成日都好想夜晚跑 但我個頭冇乜人 多啊叉 都係轉朝早跑

去區場跑唔得咩

唔好比藉口自己啦
我返工都有跑啦

鐘意街多啲 區場好悶 係咁圍圈

5-7-2017

餐單:

早餐:

腿蛋治 奶

午餐:

酒樓飲茶 主要食菜 有圖

晚餐:

蝦仁 菜 強 飯一碗

運動:

聽左巴打建議 慢跑 跑耐d 今日跑左11k

體重 :

75.6 kg in 1-7-2017

74.9 kg in 5-7-2017

全日兩餐淨食蛋咁濟(睇圖得一隻蝦)
怕唔怕唔夠蛋白質?
有運動每餐至少要食夠25g
一個全蛋得6-7g

其實個碗仲有五六隻
今晚會食雞肉嫁啦
唔該哂巴打

樓主跑咁耐應該好快減到

希望啦

6-7-2017

早餐

滾水麥皮

午餐

唔知咩all day breakfast

晚餐

煎雞胸加少少black pepper 菜 墨丸

運動

中午gym 左45分鐘

夜晚跑左 8km

7-7-2017

早餐:

脫脂奶麥皮

午餐:

蛋白海鮮炒飯

晚餐:

同班fd 打邊爐

今日食完飯太夜加落雨 所以冇做到運動 對唔住咁多位

樓主上磅未？照道理瘦左

唔好食勿演呀 勿演加左肥豬肉好撚肥

起碼兩星期先上一次磅啦
我飲完水都重1kg啦

巴打咁食法再咁跑法都幾易瘦 嗰陣我dayday 10km+ 21mins abs workout磅數無乜減但瘦咗勁撚多 又大碼衫突肚變中碼衫fit size

利申 無節食 不過運動量咁大同咁辛苦會好自然唔想食咁多嘢同肥嘢

我184 ， 得72 k反而想重番去75 左右

勿演，火腿，五香肉丁，精緻五穀
你食呢d想唔肥都難啦

身材照?

巴打你幾高幾重 同埋跑左幾耐

到最後果日先post啦 怕醜

咁巴打有咩好建議

可以食雞肉生菜清湯

飯可以將晚餐果個份量減4分3
肉丁就唔好食，食雪菜肉c 果類

少食食加工啦，雞 魚 牛，低gi嗰d碳水

75減到60
繼續努力

依個磅數唔係重好多
做下運動gym好過啦
食唔洗食到咁清啦

知道

麥皮滾水食都唔得嗎 ？

唔得啦 有大肚腩

我男朋友180，都有80公斤
但我都唔覺佢肥，超大隻，全身都有肌肉
佢話唔洗執著體重，練多啲肌肉，可以食多啲野添

嗰陣應該都有70幾kg 170cm 跑咗大半個月5km 同10.5mins abs 覺得唔夠 直接兩樣升多一倍 轉做10km 21mins abs。我跑咗一個月左右 即係前後兩個月都無大變身咗

勁 可以好似你咁就好

所以我都有做gym Thanks!!

8-7-2017

早餐:

大家樂 唔知乜餐

8-7-2017

早餐:

大家樂唔知乜餐

午餐:

雞肉 菜

晚餐:

譚仔清湯冇圖

運動:

Gym左一個鐘

去左體育館跑左15km

最新體重:

加油啊
我都想減個肚腩仔

唔好諗啦 一齊減啦

你都唔弱啦 加油呀 最緊要都係堅持

多謝巴打支持

減啊 呢兩個幾月都會係夜晚做workout
間唔中幾日會跑步 6-7k 左右
今朝起身食隻蛋算晏晝去踩單車

屌我隻碗同你一樣

隻碗係好耐以前唔知係邊度買野送

巴打加油，我都係七月頭開始跑，晚晚起粉嶺運動場跑圈，其實都想跑你條路線，不過要趕返屋企湊仔就近近地去運動場跑算，另外我朝早同下午食麥皮，夜晚跑完食烚菜，暫時一星期減左七磅，希望好快可以減到四十磅.....

大家咁話
如果想一齊跑 可以留tg

一星期七磅都幾誇張
如果你本身唔係200磅既話個七磅應該大部分係水或者肌肉
做完運動最好補充下蛋白質同火金

希望今晚冇落雨 想係上水粉嶺來回跑

之前試過元朗跑去屯門再跑返嚟

謝謝提醒

其實你73.8有米8 跑到咁耐已經好fit啦 追求低體脂現abs？

你跑邊條路

蔚翠個邊

巴打白米飯可以轉紅米

太耐無跑退步咗好多

我有時會跑保榮

食藥搞到肥
點減？

180 76.5同我一尻樣

但我有做下運動

一啲都唔覺得自己肥

Btw 之前一個月減左十磅

二月嗰時 係80kg

三月嗰陣75.幾

依家上返76.幾

我平時都係由屯門踩單車去元朗再折返
巴打好勁

嗰陣為咗去巴倫紐買張飛而跑咗過去買

9-7-2017 今日餐單冇圖

早餐 :

紅豆包一個

午餐 :

菜 蝦 雞翼

晚餐 :

魚蛋麵一碗

運動 :

Gym左一個鐘

跑左9km

lm

留名睇腹肌

請問你跑步途中會唔會慢行/停低休息

冇呀 有時好累都盡量跑埋佢
我覺得停左再跑返仲辛苦

我自己就寧願慢，都唔停，保持一定心跳率。
如果真係覺得攰要停低，即係體力已經應付唔到，會直接完咗嗰次跑步，第二日先跑。

留名
得163 cm, 成67 kg
想减至60以下

我都減左一個月 ，215磅減到去197 目標係160

咁多粉嶺撚

Agree no more

我都有減開
我185cm 本身85kg
頭3個星期一野就落左79kg
但係之後好似有D瓶頸
一直都keep住79-80
上個星期開始改飲食習慣
今日跌左落78

為左張飛
為左減肥 遲下我都要試下跑去元朗先得

平時都見唔到北區人

10-7-2017

餐單

早餐:

脫脂牛奶麥皮

午餐:

雲吞麵加清菜

晚餐:

茄汁豆 菜 食剩墨丸一粒

運動:

跑左10km

屌 巴打 我懷疑我住你附近
我平時由華明跑到出上官用nike app來回都係得6km
巴打你10km條線點跑

btw 巴打返工返好近？

我依家會係保榮跑夠8km先跑返屋企 所以會有10km
唔好起我底
粉嶺返咩都遠啦 我係一放工返屋企就出去跑

咁朝早點做到gym

支持

我都減左個半月
由217落到202磅
keep住做gym同踩45分鐘單車機
大約一星期去4-5日，食物方面食少左同戒汽水
但係種類都無咩改變，都係食茶餐廳d碟頭飯

Lunch time做
Weekend先朝早做

你咁減 一個月一定減到

Down左個30天健身挑戰 今晚開始試下先

可唔可以分享下

最想減個肚同pat pat

未開始用 不過見佢有圖有文示範 所以先DOWN
App就係呢個 LINK就唔SHARE了 廢事比人當打手

返到屋企dl黎試試先 thanks

我一個月170磅>160磅
但係仲有肚腩

我六個月先減左1.7kg脂肪咋

你哋減咗咁多

用邊種磅check 脂肪？

用呢個，佢會出體脂率，乘返體重就知全身脂肪幾重，好似我一月60kg,13%fat，而家64.5kg,9.5%fat，相減就計到減左幾多或者肥左幾多

尋日跑粉嶺名都來回上水北區運動場，條路都ok啊，來回五k左右

樓主 加油

因為工作關係返到屋企都8/9點
想問下做hiit/tabata 成效同跑步/遊水會唔會差好多？
而定一星期做4-5次 每次做兩組
亦都有減小進食甜

其實Hiit比普通有氧運動減動更有效
Keep住做Hiit會提高每日新陳代謝加快消脂
即係運動完都一直會消脂一段時間
相反有氧只會係運動時消脂 效果唔持久
但係HIIT強度高做太多易傷身
每星期最多只可以做三次每次30分鐘內
做HIiit同時都可以繼續做有氧事半功倍

Thx bro
另外其實hiit同tabata有咩分別？
其實我見大多份動作都相近

大致上係時間同強度上有唔同
動作都係個幾個
Hiit係相對時間長但係強度比Tabata低
即係Hiit可能每30秒抖10秒
個30秒會盡量提高心跳但係未去到最高
而tabata可能係每15秒抖15秒
但係個15秒係出盡奶力做到令心跳去到最最最高
所以休息時間都係較長少少
無話邊個好過邊個
都要好睇你體能做唔做到
始終要搵岩適合既運動同埋要做得到先至可以持續做落去
建議新手每組活動時間可以短d
做耐左再慢慢5秒5秒咁加上去

我半馬可以兩小時完成，但都無能力做到二十分鐘合格嘅HIIT
叫人用HIIT減肥嘅，唔該唔好咁順便建議。。。。

多謝巴打提點
不過我都有量力而為
而家都係跟youtube啲片 4分鐘一組啲初學班

我本身唔多跑步近年都少運動
幾個月前開始注意飲食同做Hiit同舉重
減左30幾磅肌肉有多無少係fat%一直跌
一開始做Hiit我都做到死死下
為左減肥憑努力一星期做3次
每set時間愈做愈長
依家做到30分鐘高強度既Hiit
不過我都有講過做既時間同強度好睇個人體能
而且Hiit都有好多low impact variations比人由淺入深
搵岩方法既話做Hiit其實唔難

樓主仲有冇keep住減?
上水巴打 想join埋一齊跑步
一個人始終欠缺啲動力
有人一齊跑 會好好多

有 今晚去保榮跑 你邊頭

11-7-2017

餐單

早餐:

脫脂牛奶麥皮

午餐:

雲吞麵 加烚菜兩碟

晚餐:

半罐豆 蝦仁 菜 飯

生果:

蘋果一個

運動:

Gym左一個鐘

夜晚跑左15km

15k好勁

呢d其實都係比個參考你
個數字係因人而異睇好多因素
年齡性別身型甚至diet同肌肉量都有影響
好難exactly比到一個數字你
所以呢類workout都會有個range
另外都睇你每個動作既強度同次數
你係跟到成個workout既一般最少都會消耗300卡
如果你係出盡力咁做而你本身代謝率高既都有可能會消到599

其實樓主都跑得幾快下
180 但骨架本身係點先

我175左右 身高 70 kg
之前肥仔果時由200 lbs 減到 154 lbs
不過我用3年時間
keep住一個regular既運動量
一week跑3次5km以上
做plank同埋舉下野
減小食碳水化合物
但其他飲食習慣完全冇戒過
可惜係我成日做完運動
或者番工之後肚餓死忍訓教
瘦係瘦得好快，但肌肉都流失得好快
依加用呢個lbs慢慢操肌肉同食多d野
跑下步做plank舉下鐵
諗住145 lbs左右同埋減小脂肪比

不過最勁係屎忽大脾，有個肚腩仔
本身個人厚，hip位骨架勁大
所以唔知點搞好，身形累事

明白 謝解答

你有無試過得180
我76.6嗰陣覺得好肥喎 65正常69微肥仔

骨架唔識形容wor
我目標係70kg啦總知

183 214減到148 想減多十磅。
用左十年。

樓主返工可以食完飯仲有1hr gym?

我都想知

我差唔多有兩個鐘lunch
我食飯食三個字嫁咋

12-7-2017

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

芝麻雞意粉

晚餐:

譚仔蕃茄雞+雞

運動:

跑左12.5km

我病病地發緊燒 聽日可能休息一日 對唔住咁多位

芝麻雞意粉係咩餐廳？幾多分量喎

樓豬而家有幾多舊腹肌

一舊都冇

跑咁多實好快有 加油

希望啦 但係病撚左

屌你咁跑得好易減姐

其實樓主真係幾撚跑得 同埋我有個疑問 如果我45分鐘跑完10km同我用60分鐘跑完10km消耗係一樣定係有唔同？ 以前成日逼自己跑快啲慢慢跑跑吓由58分鐘跑到47分鐘

唔應我😭

唔知咩360

留名

加油樓主 之前六月中病左 加上個個星期都落雨
上個星期踩左25k單車 爽歪歪到
希望今個週末唔落雨 又可以去踩

一開始最好隔日跑 如果唔係驚啲肌肉頂唔順 135跑步 246做gym咁

我仲屌得住 多謝關心

身高重量 同埋目標都同巴打一樣跟你學野先

我剩係識跑 冇野教到你

你有無食蛋白奶粉？

琴日買左 今日會開始食

屌你我都想快d呀仆街

想問下各位 夜晚食飯抖幾耐先跑

我都好想減 不過真係跑得好慢

我真係減得明顥嗰期，就係keep住超慢跑。

13-7-2017

早餐:

豆腐麥皮

午餐:

類似大家樂既早餐

晚餐:

車仔麵

飲品:

大隻奶粉一杯

運動:

Gym左一個鐘

跑左11km

黎緊餐單會再清淡d 少d出去食

樓主返工飲食好難keep

好似個早餐牛角包咁(或類似)太肥

同埋成日茄汁豆撈飯都唔好啦

聽日帶野食返工

做咩今日d野食咁肥
你去邊度gym room?

你操係點操？一日操一個肌群定係每日都操好多肌群達到消脂？

巴打真係好勁日日跑咁多
想問下正確應該點跑先冇咁易攰

巴打有無夜晚去保榮路間館跑？好正

巴打我係雍盛果頭跑去保榮要繼續跑都係得3-4k, 點解係有成十幾k既..

咪講左我會係保榮跑廿幾個圈先返黎囉
追post啦安答

一個群啦 唔洗返工我實日日操
九月開學應該多操少跑 依家減左d脂肪先

巴打 睇左頭幾頁 有少少意見想分享下
唔好食咁多丸類蟹柳呢類野
對減肥無咩用 反而食白肉好好多 姐係豬同雞
唔洗下下白烚架 反而要有啲油 可以焗可以煎
食好既油係對身體好 人既身體唔可以缺乏油
好既油姐係檻㰖油，花生油係非！常！之！唔！健！康！

另外盡量少食紅肉 因為紅肉其實幾難消化

跑步唔洗跑得快架 跑快反而唔太好
（見到你之前有同其他巴打講過 如果見到你叫你跑快啲）
慢跑心跳快左慢慢出汗跑半個鐘以上先會做到新陳代謝既效果
但小心跑得多會傷"失"頭

菜方便建議唔好食咁多什豆，揀啲纖維高啲會較好
例如西芹 秋葵 西蘭花

做完運動補充蛋白質會瘦得比較有效果同增到肌肉

朝頭早早餐可以食下三文魚 牛油果 麥包 雞蛋
呢四樣野其實係一個好好食既配撘

最後就係三分運動 七分飲食 因為你食譚仔/同減肥前不變既米飯其實已經好多卡路里唔係跑一個鐘步可以底消到架

希望你減肥成功 評已正

利申 成功減肥既過來人，用3個減左16lbs

好詳細呀唔該哂
其實我依家都聽左d巴打意見
變左跑慢d 但跑10k
早餐既話我weekend會跟下你咁整
平時返工冇乜時間 仲有十月要考兩個試 冇乜時間 所以早餐weekdays 都係keep返麥皮算
仲有想問下你有冇帶飯返工食 有冇咩送可以放得耐d

早餐通常我夜晚會整定放雪櫃 起身就有得食
呢排好中意 用黑椒鹽調味炒蝦仁 沙律菜 半個牛油果 烚兩隻蛋切開 全部野放入同一個食物盒
第二朝當沙律咁食 因為有牛油果 蛋 好多蝦仁 其實都幾飽
蝦仁係超市雪藏一大包個種 食到好多次
蝦仁換做三文魚都得 細舊魚腩 就咁用鹽黑椒調味加啲檻欖油係面 掉入焗爐170度焗8分鐘 夠鐘熄焗爐由佢放多3 4分鐘先拎出黎 係岩岩好唔會太生又唔會過火

lunch 我係帶前一晚既餸 中意煮飯所以多數夜晚都係自己煮 可以留起第二日翻叮
至於有咩 都係家常便飯 肉餅啊粟米肉粒萄國雞都係個啲啦
但千其唔好有菜 菜隔夜用微波爐叮好快食死人
lunch我唔會太節制 反正仲有大半日消耗卡路里

反而夜晚真係好節制 飯一開始真係減半 以加最多三啖 無刻意忍 只係食餸都會好飽
一星期都會有兩日放假俾自己乜都食
但過左排習慣左到以加其實睇食啲咩好啲食咩糖份低啲已經變左生活習慣

btw 樓主可以做下HIIT
youtube search "hiit workout for fat loss"
跟住啲指示做
我個人覺得跑步真係好悶好悶同唔知點解硬係覺得好晒時間
我之前一星期跑四日 每次限自己一定要跑1k 維持左2個月
真係頂唔順 之後就跟人做HIIT
係屋企隨時做 又唔洗特登落街 消到脂又firm到肌肉
跟足黎做唔好揸流灘 係會爆汗
咁緊係唔好開住冷氣同風扇啦

一一∵△/，/和 v龍‘/：

屋企做可以開冷氣
流汗係排水分 要焗汗我不如去sauna

因為我自己試過開冷氣真係流少好多汗
其實唔叫焗汗 你焗sauna係密室 所以應該唔可以咁比？
屋企做開住窗空氣流通

樓主好有毅力 加油

其實開冷氣真係ok 教練話嘅
你諗下gym room都係咁
流汗同脂肪流失係無直接關係
只不過流左汗感覺良好啲好似做左好多運動咁

我就係因為咁所以唔會開冷氣 感覺流愈多汗去水腫效果好啲
受教了

呢個就真

想問下樓主買開邊隻冰鮮蝦仁？
求介紹，好多都麻麻地
你係唔洗解凍直接放入滾水到煮？

係惠康唔好買咩特惠牌果d就得

我反而鐘意跑步多d 可以自己諗下野
不過遲d開學就可能試下做呢個 唔該哂

我覺得hiit最大功效係唔點減肌既情況下減到脂

HIIT 真係做到個心跳得好勁 琴日去gym room 做機跳到145心跳都覺得無乜野，但做hiit一定唔止

而且hiit 可以做30,20,10分鐘又得，唔似跑步一落街我起碼跑半個鐘，加埋換衫、落去番上黎d時間，起碼攪個幾鐘

又HIIT。。。
講到我自己都覺得煩
不過咁，心理上覺做咗，都算係一種安慰。
話晒都叫做keep住有運動，對身體健康多少都有幫助。
做唔足燒脂效果極微，但總好過唔做運動。
都係嗰句，無足夠運動強度底子嘅，或者無專業人員監督下，完全唔建議隨便玩HIIT。

都唔係純粹感覺良好既 你燒脂過程 其實係將脂肪氧化 最後會變成co2 (呼氣）同水分（流汗/尿）你咁諗你就會做得落力d

分別不大囉

每次慢跑一個鐘，基本上係唔會點流失肌肉。
通常係因為減肥跑步之餘食得太少，身體因為長期肌餓，自保功能開動，分解肌肉做燃料之餘，減少肌肉又可以減低新陳代謝減低消耗熱量，留嚟維持重要器官正常運作。
HIIT本身係設計俾“職業運動員”用嚟增強爆發力。研究期間發現對身體嘅延後消耗熱量有顯著效果。但係要達成個標準實在太過苛刻，一般人根本好難做到。如果做到唔個標準，又基本上就無咗延後消耗熱量個作用

完全講得啱
做個啲youtube片基本上無乜係研究所講嘅hiit做法
達標個啲一星期做一次 對一般人黎講已經好大負荷
有啲佢話明係cardio嘅咪當有氧咁做 例如T25 day1

14-7-2017

早餐:

豆奶麥皮

午餐:

一班人叫送食飯 但主要菜同少油既野

晚餐:

白烚雞胸 菜

水果:

蘋果一個

運動:

跑左10km

最新體重

73.3kg

做咩運動好
依家病梗 成日暈 下星期先可以做
游水要游幾多好

慢跑都唔得？

樓主好勁 我都要減 肥咗5kg俾人笑

我平時都比人笑開
今次的起心肝減 一齊加油

15-7-2017

餐單

早餐:

吞拿魚包一個

午餐:

海南雞飯一個

晚餐:

雞胸 蛋 菜

運動:

隻腳有d痛 休息一天

GYM 左一個鐘

聽巴打講 HITT 左一次 做五分鐘己經出哂汗

Plank 6 sets

17-7-2017

早餐:

吞拿魚包

午餐:

蝦 菜

晚餐:

炒強 茄汁豆半罐 菜

運動:

Gym左一個鐘

跑左11km

岩岩食左兩個老麥安格斯，正

屌你

見到樓主煮d野
就覺得好無生氣
唔知點解

用左幾耐減

樓主跑左咁耐，身體有冇感覺好到？

巴打你返乜工架？
咁好有咁多時間去gym

上年11月至今
而家係60不上不落

要減肥就係咁

銀行 邊間唔自爆啦

你講邊方面先
我身體不嬲好好

北區肥閪表示支持

咁減肥都可以食得好好既

係個碗出左事

一技公係咁嫁啦

17-7-2017

餐單:

早餐:

吞拿魚包

午餐:

蝦 蛋 薯仔

晚餐:

譚仔 雞加雞 蕃茄湯 下次轉返清湯

運動:

gym 左一個鐘

跑左12km

咩湯都無乜所謂，最緊要唔好飲就得

落雨都跑

搭車去體育館跑

浸住都唔係幾好

巴打好急住減定點？
我既減肥原則係改變生活習慣
食得清但可能好快收皮，慢慢減先係終生健康呀
蕃茄湯其實唔飲都ok
另外如果食麵其實食米粉會更好

同埋飯可以試下改食紅米或糙米
白米好撚肥

跑步機？

緩跑徑啦

想盡快減左先 之後會跑少d 同做多d gym 黎balance返
其實依家食既野 我都接受到 所以之後應該都keep到

真係可以幾年日日咁食 ？

試下囉 at least 唔會狂食垃圾食物 因為減得咁辛苦

得罪講句
咁食法 gym黎把撚

唔夠蛋白質定點？
我有飲奶粉

你17號朝早剩係食個包
成日得個包係碳水化合物
咁你跑11km 果陣.....
夜晚走茄汁豆
轉豆腐
奶粉唔係當主要吸收
天然蛋白質無可取代 唔一定要狂食蛋
夜晚蒸條多條海魚食 唔落油

加油
我都要兩星期減5mg

我係食完lunch先去跑 我諗薯仔應該夠carbo ?
食三文魚得唔得 因為夜晚要溫書 冇咁多時間蒸魚

樓主成效如何？

追post啦

飲食：其實食多D天然既蛋白質對長遠既身體有益好多 同埋蛋白質會有飽肚既感覺令個人無咁快飽 同埋脂肪一定要食 不過要識揀d健康脂肪 例如果仁 不過適量就好

運動：建議做多d重訓多過有氧 同做有氧唔好超過一個鐘 因為會燃燒埋肌肉

最後奉勸減肥持之而行 唔好貪快 因為咁樣體態反而會差左

樓主可以試下盡量出少啲街食野
自己煮可以控制油鹽差好多！
另外唔一定要下下都白烚，試下用橄欖油香煎一樣好好架~
我都係北區減肥撚，一齊加油

好呀 我都專登係阿信屋買左技橄欖油
聽日用黎炒蛋加雞肉先

好呀 依家跑一個鐘就停嫁啦
有咩牌子果仁介紹比我

你地有冇健康既送介紹比我煮之後 拎返工食呀

18-7-2017

餐單:

早餐:

豆漿麥皮

午餐:

雲吞麵加菜

晚餐:

茄汁豆加烚菜 蘋果一個

運動:

Gym左一個鐘

跑左11km

樓主好似跑得太快
變左燒肝糖

屌個nike run更新左之後好難睇個speed
聽日會慢d 對唔住

加油呀我最近都開始跑步
但點解你今日會跑到 全日都落大雨喎 我本身想跑 結果都跑唔到

樓主加油
我而家都減緊
由差唔多100kg去到而家88kg

返咩工可以收工仲有咁多精神同體力？

我覺得依d野真係講心態
我自己都返體力勞動既工，有時仲要通宵
成日都會諗咁累不如算鳩數喇，放棄一日半日好閒
但次次都咁諗就成功唔到

返office準時放6點 已經好容易做到呢樣野
我都通常一星期做五日

搭單一問
踩1個鐘室內單車keep住14x心跳
一星期踩3次
咁減有無效?

心態問題
收工我仲要溫書

幾多歲先

收工跑x2

心跳好難keep 120 -140
好容易就超標

24

粉嶺絲表示有做開運動但係太為食

19-7-2017

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

意大利飯 因太難食 食左一半

晚餐:

雞肉 茄汁豆 蛋 菜

運動:

跑左10km

巴打好跑得
我覺得自己今日狀態唔錯 但40幾分鐘先跑左6.7 k

我都係粉嶺

其實隻隻都差唔多 最好買d無加鹽嫁啦
如果真係想再健康D就買d連殼既核桃呀、開心果呀等等返屋企自己除殼 可以磪保純天然無加到防(負)劑

20-7-2017

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

雲吞麵 加菜兩碟全走

晚餐:

今日ot 剩係食左兩份三文治

宵夜:

龜0go

運動:

Gym左一個鐘

跑左10km

樓主肯上磅未

不嬲都有上開wor ching
前幾日果張

有腹肌未

同樓主身高體重近乎一樣
其實跑步唔會怕抵消左重訓既肌肉？
唔係應該做HIIT好啲？
因為呢種理解我近排都冇跑，只係重訓

一齊跑步啦，啱啱練完波

練咩波
我好少跑

我都係
懶到連去康文署嗰個gym course 都唔想上 但其實我肥到仆街 好想減

想重點減肚腩 肚腩勁大 有咩方法

切

食少D 做運動 唔好飲甜野

邊有重點減
係就全身一齊減

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

芝麻雞麵

晚餐:

放題

運動:

食完放題 太有罪惡感

返屋企1點死頂落街跑左6.5km

心態問題
平時食得清淡多運動，偶然一次大飲大食，完全係開開心心當獎勵自己，無罪惡感之餘，仲會期待下次有成績再獎多次。
你咁減法會好辛苦

好有決心啊巴打！夜媽媽都落去跑！加油
肥仔都是潛力股

一齊減啦

希望今個月尾去到70kg

麻醬2匙200卡 純粹提一提你

兩年之內總共減左50磅既留名
但呢年幾又唔生性 成日飲酒又肥返 再瘦返又肥返十磅之內

ok 唔再食

正評以示鼓勵 加油

1個月 減左4 kg
1星期跑5日
無飲甜野 無減碳水

22-7-2017

餐單

早餐:

吞拿魚包一個

大隻奶粉一杯

午餐:

饅魚飯

晚餐:

菜 薯仔 蛋

大隻奶粉一杯

運動:

Gym左一個半鐘

跑左12km

究竟慢跑得太多怕唔怕燃燒肌肉 我想減脂唔係想為左減重而減埋肌肉

我有個朋友操開
佢話基本上你戒口唔係戒得好清好清
基本上都唔會點燒到肌肉
我見佢都係成日跑10k

好似大約跑多過一個鐘先大機會燒肌肉

係囉
同埋怕唔怕操得太大隻會成個阿諾咁 我而家三個月操一次左右
跑步又驚減肌等陣變到好似第三世界d飢民咁 而家每次跑五分鐘就停低

做咩啫你, 我見上網好多講法話比較慢跑相比中等至高等強度係會減脂同時減肌
所以係咪就減脂而言劇烈運動(HIIT等等)>慢跑
將人啲言論極端化做乜

OK, 但係其實係咪減脂黎講sprinting同jogging交替會好d

你講埋咁既野 睇你都唔大隻得去邊啦
三個月操一次 你打錯定點

佢想曲線串我

Sprinting 你爆緊果陣應該心跳會再高於正常減脂水平？
會變左訓練心肺？
有錯請指正

巴打lunch去邊gym? 政府？

康文啦 遲d開學會返大學做

康文係唔係好煩

我用大學既gym card waive左d training courses 所以唔煩

我都開始減咗一星期 其實單單控制飲食同戒糖都覺得無咗啲多餘肥肉

食七分飽同食啲好heavy嘅嘢會計下熱量先

有冇上磅先

睇黎要學你 跑耐d burn多d fat

我呢加日日10分鐘快慢跑同1個鐘weight training

無咩大變化 都盡量控制飲食了

體脂14%

樓主而加減咗幾多丫?

減肥同減磅唔係有必然關係架喎

你有做weight training咪唔係

追下post la ching

你本身幾高幾重先

183 72

打8號無得跑

咁應該做weight training得啦
我肥先跑咁多

可能今晚做HIIT算

用nike app 計時跑平時？

呢加做

有肚腩

係 你減左幾耐

今日正式開始

住邊頭 近可以一齊跑

好想減但又好懶

加油呀我都係住粉嶺嗰邊 啱啱開始減肥 但成日都的唔起心肝每日跑咁耐 而且粉嶺唔知邊度街好跑

24-7-2017

餐單:

午餐:

海南雞飯

晚餐:

蝦 菜 蛋

運動:

落雨打風 廢青左成日為左隻急凍鳥同利基亞

加入樓主

24-07-17

早餐：protein shake

午餐：豐富三文治

晚餐： 譚仔

運動：7個字跑步+1個鐘gym

1個半月減左4kg

開始到平台期

點算

樓主日日咁跑法會唔會好傷膝頭 關節位
希望有巴打答係咪日日跑對腳既負擔真係好 呢方面唔太識

加油
睇下邊個放棄先
輸左果個請食譚仔

我係女仔 154cm高 52kg 跑步50分鐘先6km算唔算慢？減唔減到肥架？

25-7-2017

餐單：

早餐: 牛奶麥皮

午餐: 譚仔 雞加雞

晚餐: 美心蒸蛋 食左半碗飯only

運動:

跑左11km

睇心跳率 上面有巴打講過某一個range係for 減肥

你幾高幾重

170

67kg

你做左d乜減到4kg

禁飲甜野 轉飲齋啡 凍檸茶走甜
1星期5日慢跑
間中食沙律 無再食煎炸野
係得譚仔戒唔到

而加磅數唔再落

試下雙管齊下做埋gym試試？

點樣可以跑成粒鐘

女仔咪去做yoga

我諗我知你係邊個

上連登勿相認

你點解知？

樓主好勁 加油呀 留名睇腹肌圖

想搭單問句 跑得太耐(e.g. 1hr)會唔會變左練耐力 冇左帶氧功能？
因為之前聽人講過呢個說法

上面有人講左係啦 同埋可能會燒肌肉
同時心跳率都好緊要

樓主跑呢個速度
有無度過心跳率一般幾多

25-7-2017

餐單：

早餐: protein shake

午餐: 沙拉 香蕉一條

晚餐: 沙拉

特別: 獎勵自己飲一杯vodka orange juice

運動:

1個鐘gym
跑左5km

隻腳已經散曬 點先可以跑耐d呀巴打

跟你機

25-7-2017

餐單:

早餐: 豆漿麥皮

午餐: 雲吞麵 兩碟菜全走

大隻奶粉一杯

晚餐: 美心海南雞 走皮 好撚難食

運動:

Gym左一個鐘

跑左10.5km

幫你唔到wor 咬緊牙關囉
你返工定返學？

無啦 我冇apple watch
同埋我覺得我自己舒服就算
我又唔係玩長跑
之前有d巴打suggest我跑6分鐘per km

究竟跑一個鐘就會"燒肌肉"呢個講法係咩人發明
咁錯既concept都有
身體消耗能量次序最尾先係蛋白質
除非你餓左成日乜都無食又跑成2-3粒鐘
唔係我諗唔到有乜可能會"燒肌肉"

eeeeeee, 上水woooo

因為見你不斷強調係減肥
跑10KM我都可以做到5'45"/KM
但如果果期係為燒脂，我會跑7'45"/KM跑一個鐘，燒脂明顯好多好多
因為我跑呢個速度個心跳(MAX70%)係最啱燒脂
當然每個人個MAX同跑同速度都唔同
但如果你做到5'45"/KM都只係你個MAX心跳率70%，你真係好fit好fit

BTW 用APPLE WATCH跑住嚟度心跳真係得啖笑
用心帶最準，其次就用專門運動手錶，新技術準咗好多
SMARTWATCH跑住嚟度錯到離晒譜

佢咁講

巴打好多謝你次次咁認真答我
但7.45 / km 對我後講真有d慢
我覺得我5.45 / km 呢個speed我可以跑到唔停 平時都係因為跑夠收皮先停
除左有時腳痛慢左之外
等我下次做gym試跑15分鐘check check心跳先
唔該哂

留名
胃腩大 手臂粗 下身瘦
要點搞
每次慢跑40mins 兩日一次

我特登買左隻apple watch

不過咁講
如果唔係純為燒脂減肥，只為做運動健康身體
用自己跑得最過癮嘅速度其實係無問題
7'45"/KM真係好慢
全程我要抑壓住唔俾自己快，其實跑得好唔自在.....
所以通常都係維持一兩個月，燒到咁上下脂，會改變運動形式，過一排想主力燒脂先再咁樣跑過
只係想分享"主力燒脂"嘅跑步概念。

留名支持～
最近成日落雨無得跑街，跑跑步機感覺無咁正

+ Weight training / HITT la

先利申, 我之前用360 2代，個FD用APPLE WATCH，跑住度都係亂咁嚟，一係度唔到，一係跑緊夠膽死話六十幾心跳，無論360定APPLE都係咁

too long...無睇晒
但想講既係只有係身體缺少能量既情況下進行大量帶氧活動先會令身體分解蛋白質(肌肉)
有適當既進食既情況下進行適當既帶氧不但唔會"消肌"反而有助增肌+修身
1小時其實唔多...特別係想減肥既人
除非你目標係操大隻就建議20-30分鐘夠

係囉 所以我上面都有特登問樓主有無度心跳
點睇佢呢個速度真係好大機會過左max70%
變左無氧就無咁好了
我自己用apple watch暫時都幾準 同幾部機對過

咁我再跑慢d啦

岩岩食完m記

跑幾多好似同係身高體重冇乜關係

今日開始加左重訓同划船機

最好跑一個鐘以內 at least 30 mins

計住心跳率跑
太快就燒唔到脂

下頂機bro 請問有咩心跳帶or錶介紹？ 最好唔太貴喇

沙律有乜？就咁睇食太少bmr都無
開頭會減到之後

好勵志啊
利申肥仔也想減肥

番工

點計max heart rate

220-自已年齡

加油安答

返工你買沙律lunch毒食？
加油

我都想知 push

等我玩完apple watch同大家分享

毒撚不嬲自己食

apple watch 準架 對過單車 stepper 跑步機

27-7-2017

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

雞排飯走汁

晚餐:

譚仔雞

運動:

跑左11km

跟機！

27-7-2017

餐單:

早餐:

大家樂雞扒走汁

午餐:

香蕉+protein shake

晚餐:

譚仔加好多樂多杯酒

運動:

跑左10km+1個鐘gym

跟左上面巴打話唔好跑咁快，就跑到1個鐘了，好爽！ 平均跑9kmh 跟住去到50min仲有力跑11kmh

點解會偷左你張圖同出左咁多次文

加油ching

今日跑一個鐘零十五分鐘先

三星期由175磅減到169
算係普通速度？

慢左d喎 你幾高

咁都慢
大把人1磅都唔郁 但體能線條好左

係wo屌，我體重冇變，但個肚腩收晒

點做到

我唔識野

但要lean fit就一定要減榜啦 ？

長久落去一定會減唔少
但個個巴打減嘅速度算中上

報告 27-7-2017

蕃茄湯

雞腿去皮菜飯

雞譚仔

9個字跑步+9個字gym

我就快放棄啦樓主 好攰

180左右

不過我有做gym, 有冇可能係肌肉都有增磅?

我係做重訓多過有氧, 狂食蛋白質少食碳水

休息一日囉ching

27-7-2017

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

通粉 牛角包 蛋 火腿

晚餐:

肉餅飯

運動:

Gym左一個鐘

跑左10.5km

岩岩跑咗7k

圖呢

去做果d機body test 睇到個脂肪肌肉量

輸左要請食雞加雞譚仔，不了

儲定錢請我食

加左gym 磅數即刻落左
去到65kg
腰圍34->30

今日諗過究竟慢跑有氧定快慢交替跑
最後揀左快慢交替跑, 快跑40-50步再慢跑/行50-60步, 跑左大概1英里
好快就出晒汗同勁辛苦
始終唔知究竟消脂揀慢跑定快慢交替跑好

日日少飯多肉, 肉就牛/雞走皮, 白烚 (不過唔係嚴格一定白烚, 有時偶然食一兩塊煎)
朝早就麥皮/蛋白/香蕉, 麥皮幾日用水煮太難食頂唔撚順, 應該會轉返牛奶煮
基本禁糖, 但係偶有破戒
配合重訓, HIIT同少量有氧
呢種方向大體岩定錯?

利申: 目標係增肌減脂並行

直情準備買蛋白粉飲, 就咁食肉食蛋好難食到建議既1g protein per pound bodyweight

試過快慢交替跑 結果係同慢跑效果一樣

一齊記錄

跑得好快喎清

同我舊年夏天跑步果排個速度差唔多
但呢排跑都唔計時, 拎住個電話跑好撚阻手阻腳

快慢交替跑幾耐?
如果咁計快慢交替慳時間好多 (雖然難頂好多)

上面有巴打話慢跑跑長d消脂更有效 我試緊呢招

28-7-17

早餐：

晏就：通粉
晚餐：好多酒

運動：1個鐘shoulder+abs
9km

介唔到酒

5分鐘慢 10分鐘快

超辛苦

咁你個快應該唔係真係急速果隻快喎, 應該只係稍為加速, 唔係有乜可能頂到10分鐘
我講緊果隻快係真係跑100m, 200m短跑果隻疾衝

你跑到十分鐘快姐係唔係好快

想慳時間就HIIT
1分鐘好快1分鐘慢
Eg 18kmh 5kmh

個人建議HIIT同時都要抽時間慢跑（跑1個鍾）
Keep住心跳率要有70% （220-age)

事半攻倍

咁快有咩用
一定唔係燒緊脂肪

至從聽左"消肌"呢種講法我就對慢跑有芥蒂
尤其我而家重訓為主想練肌肉

HIIT呀嘛

好快係一分鍾內逼你心跳率去到最高
詳情可以睇HIIT

慢跑得黎再做gym再飲protein

應該唔會好消肌姐

巴打邊到做gym

咁我試埋適當慢跑
同埋要買protein飲先得
日日買一堆雞胸, 吞拿魚狂食唔係辦法

利申：新手

星期一我開始跑返 跑5分30幾1km 跟住呢兩日唔知做乜春尋日跑5分鍾 今手跑4分尾 開頭第一k 4分鐘都無跑完 好奇怪 不過我跑到想嘔 心率應該幾高

加入慢跑大家庭啦

跑一個鍾

29-7-2017

餐單:

早餐:

腿蛋治 加 脫脂牛奶

午餐:

牛肉撈蒙

晚餐:

韓燒 但剩係燒蝦

夜晚去左飲野冇做運動 今朝先返黎

對唔住咁多位安答

無時間跑咁長 宜家都係格硬抽半個鐘出嚟跑

靖兒要請我地食譚仔了

早一個鍾起身就有一個鍾

跑5k我都要早45分鐘 仲要成日唔肯起身 早起好難呀大人

點睇划艇機消脂
划艇機係我廿幾年人玩過最撚辛苦既運動 (前題: 逼自己keep住某個速度)

嗰陣玩大學啲隊既training, 逼自己連續30分鐘keep住1:55/500m, 簡直係痛撚苦
反而自己玩hiit快慢跑有得偷雞, 因為快跑好難話逼自己keep住最低速度 (可能買部野量心跳率會好d)

巴打應該好fit

跑步機無得偷機啦掛
一早set定

我唔識玩划艇機，應該點玩？

可以買apple watch

至於跑步機, 唔知點解始終冇真跑咁辛苦
可能係冷氣房既關係?
搵次試下真係認真玩跑步機先

有既定form既, 可以搵條youtube片睇睇
keep住穩定(rating同speed)同岩form係好難

睇你幾有決心姐

你考試都會準時起身啦

咁我都係跑步同玩單車

好攰跑到隻腳

跑街可能難控制跑速 所以會唔夠氣

終於跑到1000km 今日跑咁慢因為跑完8組100米斜嘅天橋完全無力無氣跑 但無帶錢焗住跑返去 同埋天氣好撚柒差

仆街自爆 btw 平時玩扒龍舟都好高心率同好！撚！柒！辛苦 未做過咁辛苦嘅運動

扒艇真係辛苦到pk
不過扒艇同扒龍舟又應該有d唔同
扒艇以腳力為主, 龍舟應該以臂力為主
而家我都未撚搵到一個辛苦過扒艇 (尤其划艇機)既運動
不過可能我未真係好似扒艇咁, 全心投入去練過其他運動啦 (包括做gym, 跑步, 打拳, 打波, 踩車, etc.)

龍舟其實臂腰腳都要用力 真正嘅高手係唔會只用臂力 因為好快無貨交，當你全身肌肉用差唔多兩分鐘爆炸咁用真係會散

巴打好後生

減肥撚留個名先

29-7-2017

餐單:

午餐:

肉噪飯

晚餐:

蒸魚一條 飯半碗

運動:

Gym左一個半鐘

跑左15km 差d熱死

減肥真係好撚漫長
想減15磅走，見巴打減得咁有效好鼓舞

我個半月先減到5kg

我覺得冇時間煮先係

終於跑到1000km 今日跑咁慢因為跑完8組100米斜嘅天橋完全無力無氣跑 但無帶錢焗住跑返去 同埋天氣好撚柒差[/quote]
20分鍾跑左1000km?

龍舟好似好好玩咁 出曬汗

29-7-17

早牛餐：譚仔

晚餐：十件壽司

運動：
4分鍾HIIT + 1個鍾abs+ chest

4分鍾HIIT當左1個鍾慢跑得唔得

係啊 仲好細 大把機會拼搏

個apps總公里數啊

加油 有睇你個故

點20mins1000km啊

冇時間咪出去食清淡d

我覺得都好快
以前試過減50磅走，前前後後用咗三年
一住hall就肥返，肥撚到而家成57kg

屌，居然
多謝你喎巴打
唔小心係到自爆咗體重添

一個月15磅啦試下
你幾高先

我無你咁癲日日跑咁多步
我而家一星期做四日帶氧運動加workout around個半鐘
另外果三日都會keep住做workout
飲食既話食麥皮、沙律同米粉通粉，飯好少再食，最多食半碗
戒哂甜野零食宵夜
呢個星期輕咗2kg，唔知之後會唔會繼續瘦到
我161架咋

LM支持

30-7-2017

餐單

早餐:

吞拿魚包

午餐:

蝦 菜 蛋

晚餐:

菜 蛋 茄汁豆

運動:

Gym左一個半鐘

跑左10km 熱死

Ching 甘熱都跑，好有毅力

你啲餐單真係
好勁，日日食呢啲

30-7-2017 750起床

早餐： 燒賣9粒

午餐：三哥 腩肉三小 細土

晚餐：叉燒燒肉飯

運動：
龍舟2.5小時

10km 56min6s

甘你老母 btw 我日頭跑仲舒服過夜晚 宜家啲空氣好撚差好撚焗

呢位巴打唔肥個d唔食

癡線 肥到仆街 痰仔跟朋友食 晚餐行過想食
係有做開體能同運動量大先食呢啲 唔想為咗減肥節食

見唔見腰間幾多肥肉

不嬲都7分食3分運動
所以大把爬龍舟個啲叔父兄弟手瓜粗但大肚腩
anyway 各位巴打加油
大熱天時都户外運動値得鼓勵
我匿返埋入gym room先

唔係啦 我通常weekend 先自己煮

我都大肚腩

因為我唔係求腹肌 宜家我著大碼衫唔突肚 我目標係中碼衫唔洗縮肚都著得好睇

我想著細碼都著得好睇

我想唔著衫都好好睇

林一巴打其實都好fit啦 控制下飲食就好易成功

做返gym先控制飲食 宜家咁樣只會瘦到但塑唔到型無乜動力

個背ok喎

好多痴線佬

唉，今日夜晚食撚咗海南雞飯
但食一半飯

有無走汁先

我琴日都無做運動，今日補番

六點起身想跑5k 點知開步500米橫隔膜定唔知胃嗰個位痛 頂咗1.5k就收咗檔 做workout 今晚睇情況去游水

西利 巴打學生定點

Quit咗中學 本身想做地盤但未夠18考唔到綠卡去咗讀建造業啲課程

我都減緊 跑步多

中學都有得quit

讀完中三退得學啦 我都嘥咗中四一年

有，去哂皮，好撚難食

洗唔洗咁博盡

日日白烚雞胸同罐頭吞拿魚，走皮唔使講啦，食飯頂盡六七啖
（不過出街食會破戒，雖然都會去皮）

咁你減左幾多

三個星期7磅希望係因為增肌所以減得咁少

正常都要去皮去汁啦

加油呀巴打

樓主上榜未

31-7-17 傑仔報到

早餐：雞扒太陽蛋

午餐：通粉 香蕉 protein shake

晚餐：雞譚仔

一個鍾gym
9K

180 83kg大肥仔
點減

平時一星期打2日籃波

如果加多幾日跑步會唔會減到

樓主，呢間咩黎？好似幾唔錯

31-07-2017 0600起床

早餐：三文治

午餐：星米加隻煎強同餐肉

晚餐：榨菜蒸牛肉 炒雜菜 少少沙癲魚 半個蕃茄 半碗紅米飯

運動：
跑咗2km 好似橫隔膜痛停咗 去做workout
游水 55min 攰到仆街

睇毅力㗎咋 打波係咪搏盡攞位同跑位接波？

今日屌咗譚仔 唉

譚仔清湯雞肉米粉都有問題咩

啲料冇野 但個湯好撚油

31-7-2017

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

吞拿魚包兩個

晚餐:

咸蛋蒸肉餅飯

運動:

Gym左一個鐘

跑左11km

7月小結

體重報告 :

1 / 7 / 2017: 75.6 kg

31 / 7 / 2017 : 71.6 kg ( 今日度左 但冇影低 ) 用住舊圖先

運動報告:

每星期做四次gym

今個月跑左28日 總共跑左 285km 平均每次跑10km

Yes
不過我係keep 住80~83kg

加重帶氧嗰part 出街食飯盡量戒糖 然後肉食控制 做運動都瘦唔到嘅人只能斥飲食 睇你嘅覺悟啦

好叻

八月第一日晨跑5km 收工跑多5km 今晚俾人約去食雞煲

Thx 巴打
琴日去左跑步跑左一個鐘
一星期跑幾多日好？

我多數都飲走甜
點解咁難減

隔一日跑最好其實
但如果你癲d 可以跟我咁跑
btw 你個名

巴打好嘢
我都月結，減左整整十磅

依家我跑步條路線跟你差唔多，我由名都跑去粉中後面過去碧湖條天橋，之後向上水跑，到保榮路體育館有兩k多啲，上室內緩跑徑跑三十分鐘，之後跑返粉嶺火車站返名都，大約一個鐘，好過跑粉嶺圍比狗追。

巴打繼續加油

咁我應該見過你
你平時幾點跑

巴打你日日都跑？
一想打飛機就去跑步先

31日跑左28日10km算唔算日日跑
我估真毒撚先做到31日全跑

巴打加油
利申：大肥仔

I like this pic

加油 鬥快有6舊腹肌

曾經試過2星期減22磅

早餐 粥加個粉

午餐 兩餸飯 其中一個餸一定係菜 （小飯）

晚飯 雞胸 菜 蛋 全白灼 無油

一星期跑4-5次步 or踢下波 打下籃球

你頂到一個月即有成果

10km
我跑6km 都就死

咁食都減到22磅 本身幾多磅？

學下先

其實我唔做gym應該減得仲快

早餐加杯凍齋啡走甜
午餐小飯真係小 中午都係咁飲
晚餐就 兩雞胸 兩蛋 加生菜

成日覺得餓 75---->63 晚

你跑兩星期 會覺得自己愈跑愈快

今鋪要有d 決心
戒埋打j

以前成日4點起身由美孚跑到尖沙咀, 七點幾公里
但而家9點起到身都偷笑

有研究話testosterone係戒J一星期後會達到高峰, 之後會跌返去岩岩J既狀態 就呢點而言戒太長對運動冇乜益
不過對生活同心理可能會有益左既, 冇咁頹
利申之前上網溝女果陣成功戒左三個月J, 一衰左就即刻打返

我溝條女戒咗三日 以前日日清 戒嗰幾日個人真係唔同啲

你真係一日唔打就慾火焚身, 定係習慣

因為呢個餐單真係無話好clean 可能特別適合你
22磅 就算病左都減唔到

成日打j, 個人d 記憶好似真係差左

我三個星期減左10磅

盡量戒糖 每日飲大量水排毒

三餐照食 夜晚唔食白飯 覺得開始飽飽地就好停
覺得巴打食得太肥食得清同飽肚都可以有足夠營養

再每日做45分鐘FITT training 15分鐘拉根

想再減多10磅一齊努力

好習慣 臨瞓喺床上一R就自然打

我唔係食清湯，我食三小

巴打好勁

我通常起體育館跑7:30-8:00, 有時想跑耐啲就要氹仔女訓左先可以夜晚10:00 出黎跑。

我老公三個月減左三十鎊，我以佢為目標，希望幾個月內減到40磅。

利申：大碼已婚肥絲

跑得幾快

邊間百份百咁多雞

粉嶺

今日咩時間跑 可以大家講聲加油

馬鞍山毒撚跑

180cm 80kg
同巴打一樣要返工
一星期操兩次龍跑同兩次步都減唔到

叫你打飛機呀

減左幾耐先

次次都咁多??

3個禮拜到
唔知係咪跑得唔夠多

今日提早結束回合 早咗跑因為同舊朋友聚一聚

01-08-2017 0600起床

早餐：菲律賓式炒米粉

午餐：肉餅飯

晚餐：雞煲⋯⋯同朋友聚

運動：
朝早 5k 2856
傍晚10km 5530

剛剛跑完返到黎先睇到，頭先7:40-8:00起體育館，今日狀態麻麻，keep唔到半個鐘，提早投降，聽晚應該都係七點三起跑，七點半到體育館

雞煲

多謝林一巴打

btw, 你好勁，早晚各一課
好耐之前有一段時間我都朝早落運動場跑幾個圈，但試過有次跑跑下眼前一黑，驚到即刻停，坐起地下抖左十分鐘，見自己無乜事先夠膽行返屋企

量力而為阿 巴打 辛苦就盡量拖到最慢

嗚呀 班朋友淨係識食雞煲

1-8-2017

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

雲吞麵 加 菜

晚餐:

肉燥飯

運動:

Gym左一個鐘

跑左13km

冇打飛機2日啦

今日都去左跑步
不過琴日跑完隻腳好痛
跑左4km 就行番屋企

有個fd 叫我做hiit, 咩爆衝一分鐘再輕鬆跑一分鐘，再爆一分鐘咁loop十次
唔知係咪真係有效

有效呀 呢啲叫間歇跑 上網搵吓 呢重跑法對你長跑有好處 提高你習慣高心率嘅上限 消脂都有一定程度 但真係好辛苦 會嘔到仆街

夜晚唔食飯會好啲

冇時間煮 要溫書
但下次清淡d

巴打，你跑咁密加做gym
唔建議跑咁多保榮
因為你重訓
上身肌肉會多左重左(雖然你輕左)
之後你上下身重量分佈差別會愈來愈大
但保榮緩跑徑得163米一圈
十幾廿米就轉一次左
長期咁好易傷左膝軟組織
因為左腳重心食晒力
所以跑翻街平衡好多

利伸:我就係減肥跑傷的人辦

嘩睇黎你真係跑開wor ching
講得幾岩 但其實我通常5km 街 5km 保榮咁
你跑左幾耐之後傷左？
唉 但跑街好鬼熱
Anyway thanks

唔熱 出汗點減肥

170/83
已經由87減到83但係睇落都無咩分別
係皮帶鬆左格半

自己係唔覺自己瘦㗎 再俾啲心機 身邊嘅人會睇到你嘅成果

跑左半個月多啲 81.x -> 77.6
完全唔覺得有瘦到
啲舊褲仲係著唔落

Ching你跑左半個月咋wor
比多機多個半月啦 一定有成果

8月開始啦 睇下減到幾多榜

Btw 5k已跑 今晚打波 咁多位一齊努力

試下呢個方法先

你一係gym操得唔夠勁，一係營養補充唔夠。正常體重每磅要0.8g蛋白質一日，100磅就要80g蛋白質。但運動時要額外補充至1.2-1.5每磅體重，當然飲食唔單止蛋白質，其他例如健康脂肪來源如nuts 和牛油果，膳食纖維都可以增加代謝，所以蔬菜要多食，水果1-2份。如果你gym強度適中，運動後肌肉會輕微撕裂，也就是肌肉酸痛。肌肉撕裂後你需要蛋白質去修補裂縫，所以你肌肉先會變大，你身體肌肉量越多，每日日常消耗都約大，即係坐係到都消耗比人地多d熱量。個人就唔建議日日gym 加cardio，最好3日gym2日cardio分開做如果你係肥，當然要因應自己能力範圍。

北區人

你通常係邊跑？

唔該哂巴打 我每次做gym都會飲兩杯奶粉既 所以蛋白質方面唔擔心

我岩岩開始跑左2日

今日隻大腿肌肉勁痛

係咪應該休息一天

但係休息一天覺得又會肥番

有冇其他運動可以做但唔洗咁用到對腳

休息都係訓練嘅一部分
下次拉筋拉好啲

堅持去跑 用意志力克服

搽啲按摩膏 拉鬆啲啲筋

休息啦咪痴線 今日食少d lor

02-08-2017 0600起床

早餐：繼續食尋日未食晒嘅菲式米粉

午餐：辣殺雞扒火腿廠仔飯

晚餐：半碗紅米飯 梅菜肉餅 瑤柱蒸豆腐 蒜溶茄子 煎魚 蕃茄薯仔湯

運動：
朝早5k
晚上游 60min water

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

點心四粒 加 炒米四分一碗

晚餐:

蛋包饅魚飯

蘋果一個

運動:

跑左10km

172cm 3個月 74 kg-> 65kg
去完台灣暴飲暴食都冇重到
但感覺好似肚腩就出返黎
又要繼續開始減!!

有冇巴打有玩TRX?
可以全練身肌肉+帶氧同時做

其實肚腩可以點減?

冇啦

要減就全新減 冇得剩係肚腩

身*

我就做帶氧運動30分鍾後再練腹肌10分鍾

你覺得有無用 同埋做左幾耐

我都放棄左腹肌，有個肚腩係度都唔想練腹肌。瘦翻再練

一次過報到

01-08-17 到 03-08-17

9K 8K 6K

完全無力跑

幾時先可以報到15K

樓主gym 個陣會唔會練腳 如果無既話建議練下 btw 粉嶺跑步一直都係跑百褔經清河到區場 有無第條路好跑

點解瘋狂做運動 又控制埋飲食 體重都不跌反升

早兩星期確診慢性腎炎

開始戒煙同戒口，戒絕油盬紅肉，再訓左兩日醫院抽腎組織

已經輕左接近10磅，肚腩都無埋

大病一場，包你可以極速瘦身

on9

大病完保持番之前種生活態度咪一樣打回元型

可以具體講食左咩做左咩

可能多左肌肉呢

目標係減肚腩，變成腹肌

應該無咁快增肌掛...
起身食一碗芝麻麥片
15~20分鐘weight training 跟住跳繩跳半個鐘
夜晚食一碗菜
跟住跑步45~50分鐘

你中午食咩？

好晏先起身所以通常都淨係食兩餐...

今日打波

支持巴打
我都減緊

朝早食麥皮+蛋白+香蕉, 中午就白烚雞胸+香蕉, 夜晚就紅米飯+雞胸 (大快活食, 走汁), 另加做gym同輕度有氧
全日食勁撚多雞胸

57

Hold on untill 40

想當年划左3個月艇，每星期4-5日拎黎操體能0飲食控制，由大肚腩減到4舊

果陣划左6個月, 由86kg減到78kg零節食
但肚腩始終係到

可能我有用其餘幾日做埋gym所以減得勁左 重訓配合cardio係幾有效

拉機真係超強燒脂方法, 辛苦到黐撚線
不過我做gym偷懶, 體能有時渣流灘

175/60
但有肥仔波同肚腩
點樣減

學樓主長跑
一減就無曬兩樣

應該係因為你食得太少基礎代謝都無
身體以為入左飢荒狀態自動儲存脂肪
長期落去就會一食即吸收因爲身體知道得好少野食所有落肚嘅都會儲起晒備用

即係要食返多啲野？

梗係啦 你唔餓架咩真正健康嘅減肥係唔會肚餓
男仔少極最低都食1500 1600kcal啦(不過應該都仲係太少都係睇返你基礎代謝係幾多)

3-8-2017

早餐:

午奶麥皮

午餐:

愛心飯盒

晚餐:

吉野家牛肉飯

運動:

Gym左一個鐘

跑左7km

個gps壞9左

今日上磅瘦咗7磅 好開心
繼續努力

一齊加油

淘寶買左個體脂磅

5-8-2017

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

饅魚飯

晚餐:

K dinner 乜都食d

運動:

冇 Happy hour after work

唉屌 病咗幾日好撚想做運動啊！ 尋晚撞到老朋友話我瘦咗好多

想請教下，絲打應該點減肚腩？但唔想小腿變成有肌肉果種粗

Hard work paid off

Yoga

我都俾同事話我瘦咗

Hiit 跑步真係辛苦d
跑左2日

希望真係有效

6-8-2017

餐單:

早餐:

吞拿魚包

午餐:

爭鮮壽司一盒

晚餐:

蛋 菜 茄汁豆

運動:

Gym左個半鐘

踩單車踩左三個鐘

終於追哂po 一路追一路好佩服咁多位巴打嘅毅力
所以都想請教下大家
我175cm 大約73kg
有隔日跑步 每次1-2km 因為想主力減肚 所以淨係做situp為主
係飲食方面
我每日食兩餐
午餐就飯+少量肉+菜+蕉
晚餐就米粉+菜+海鮮
主要都係清淡為主 戒哂甜飲品 飲水 烏龍茶 梳打水
想問下各位有咩意見 例如蜆食得多怕唔怕肥？
同埋我大便唔算暢通 每日食啲乳酪可唔可以？

附上尋晚晚餐

跑1-2km冇用 起碼跑返半個鐘以上先得
好似冇得剩係減肚 一減就要全身減
點解唔食早餐

一個星期想有成果 得罪講句 無嘢係一步登天 我嗰陣一個月10k+30mins abs先叫有少少成果 你有無呢種能耐？

因為太晏起身

女仔點樣可以減對腳
上身有瘦但對腳無乜分別

巴打練完之後可唔可以屌我

Hehe

3個鍾單車應該無你平時跑個半鍾咁有效

7-8-2017

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

蝦蛋菜茄汁豆

晚餐:

薩利亞

運動:

Gym左一個半鐘

捉火鳥捉左成日冇跑

06-08-2017 0700起床

啱啱病好 操完龍都想死

早餐：一舊蛋糕 兩隻蛋 一隻蕉

午餐：譚仔套餐

晚餐：好多點心同飯

運動：
龍舟訓練2小時

報告下

午餐:油雞胸飯 有少量菜 有去皮 (原本想買切雞 咁啱無哂 )

晚餐: 一隻蛋 烚左份菜
因為朝早食得油膩左 所以夜晚食清啲少啲

運動:聽完巴打意見 今日堅持跑多左 同埋一有時間就做situp

我要減肚腩同肥仔波

薑蓉

situp會減脂咁神奇

想問下咁多位 想減肥嘅話 跑嘅時間重要啲定距離重要啲呀？
而家日日跑緊10mins 1km （勿屌 真係好耐冇做運動

拉筋拉多d
同埋慢跑

我狂拉架喇本身有跳開舞
啲肉好鬆，我點做運動都係咁

時間

即係keep住慢跑 維持返心率 距離唔重要？

係呀心率keep住(220-age)x60%-80%
距離is nothing~~跑得慢無問題

就係知唔會所以先有跑步
因為我四肢都算粗壯 想主力操個肚先

操隻腳啦 肌肉愈多消耗愈大

減肥愈快！

運動:
8月4 Gym左1個鍾

8月5 gym左1個鍾 + 3個字HIIT

8月6 9k

8月7 9k

早餐： 大快活

午餐：雞脾飯

晚餐：香蕉+ long island ice tea

仲係有肚腩同肥仔波 但係條褲鬆左好多

呢排聽個friend講
試下隻排毒酵素丸 佢話食完會收左個肚 最勁係輕5kg
加埋運動同半控制飲食 睇下有無效果先

分享返之前買落有隻weight loss配方蛋白粉
飲左一排同keep住做gym 係有輕少少
(之前做極都無乜變化)
利申平日返工會食清啲同戒甜
但星期六日出去同朋友食飯就無特別戒口

我成日覺得減肥藥呃人

如果係抑制食慾個啲 同埋副作用勁個啲真係唔會掂
但我覺得排毒又可以一試
不過買乜supplement都好 最主要都係睇成分啦
自己了解過ok就無問題

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

肉碎炒飯 食左一半

晚餐:

唔知乜

運動:

跑左10.5km

跑10k真係好癲
我呢幾日跳舞跳到肌肉痛

8-8-2017

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

雲吞麵 加剩菜

晚餐:

譚仔 墨丸 蕃茄湯

運動:

Gym左一個鐘

我都努力緊

巴打係朝早返工前做gym?

食完晚飯之後肚餓有冇咩可以食

大家會唔會gym room跑埋步

生果

Lunch time 做

會

樓主好有毅力 我都有調節飲食 有跑無做gym
希望大家都一齊達到目標

巴打 好勁 我跑30分鐘 個人就快虛脱 但只係跑得3km 左右
利申：173cm , 70kg

咁幾時食飯？

食完去做 差唔多兩個鐘lunch

操多d就得啦 加油

大家咁話

起初 我都系快行 建立番泥 之後半行半跑 就到宜家咁 還需努力 想參加馬拉松
利申：女子

最緊要唔好跑跑下停 加油

9-8-2017

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

Pizza express

晚餐:

美心燒味飯 屌你老味難食到剩係食左飯

建議睇到呢個post既人咪去食美心 好撚難食

運動

琴日太早訓 今日早起跑左6km

樓主開始食得無咁清 燒味呀pizza呀出曬黎 同以前啲蝦蛋菜無得比

Weekend都係蝦蛋菜
唉同同事食好難食得清
通常都比一半佢地食

樓主快啲post體重對比圖

絲？跑得好快下

你用NRC, 有冇開CLUB? 有冇得JOHN?

上面post左自己睇

冇呀毒j 冇group

再不厭其煩講多一次 美心MX真係狗也不屌

食果d 我祝佢一世都減唔到肥

我返工都係揀大快活紅米飯呀沙律呀個d食 除此之外其實都唔少健康野選擇
keep it up唔好鬆懈

到底飯前定飯後運動先減到肥？
有啲人話食飯前做運動 之後餐飯會好吸收所以飯後做
但有啲又話運動完身體其實係消脂狀態所以之後食飯時更能消耗熱量
巴打點睇？

你係想減重量定係想身型fit?

我自己都想減肚腩同肥仔波，平時有跑下，但冇堅持，食野又冇特別戒口，想問下有冇咩建議

冇堅持講乜都無用
冇戒口講乜都無用

投胎

想有個實際plan去跟住做

有需要跑咁密咩
正常有做gym 既180 應該唔止70kg
做多d重訓好過啦

10-8-2017

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

班爛飯走汁

晚餐:

吉野家牛肉飯

運動:

Gym左一個鐘

我差唔多三餐都雞胸
一星期做三四日重訓 都係減得小小
四星期 4.5kg

好聲好氣問你就叫人毒J . 你自己慢慢跑啦.

佢話自己啫

戒口先 戒糖戒油戒酒戒凍飲戒零食戒高果糖嘅生果 要食足三餐 亦可以少食多餐 但唔代表可以食啲高卡路里嘅食物 想減脂就每日擇取少啲卡路里

真係有心減先再問啦

想快就去抽脂
做三四日重訓唔代表啲咩 都要做得啱先得 有冇配合埋帶氧運動？有冇戒口？有冇食足夠carb？
減肥唔急得 一急就唔會好睇 減太快 啲皮膚會追唔切 到時就會有一大堆「死皮」

咁都少少 你想1個月減50磅呀？

我好明顯話自己毒j

11-8-2017

餐單:

早餐:

豆漿麥皮

午餐:

蛋包飯

晚餐:

Happy hour 飲酒

先減重後減脂

有咁多時間跑。。。我返工要朝6:45起身8:00pm先返到屋企，食完飯都9pm

12-8-2017

餐單:

午餐:

火腿通粉

晚餐:

八方雲集

運動:

踩單車 個半鐘

13-8-2017

餐單:

早餐:

吞拿魚包

午餐:

蝦 蛋 菜

晚餐:

雜菜飯走汁

運動:

Gym左一個鐘

跑左7km

踩左兩個半鐘單車

對唔住咁多位 呢排成日遲update
保證下個星期正常返

準備畢業同好返啦 病咗兩個禮拜 淨係勉強去陪操龍 上樓梯都無氣同起痰 宜家好返七成 過幾日去做返占同帶氧 各位 回頭見

好耐無見

我無放棄到 只不過好懶記錄

14-8-2017

餐單:

早餐:

豆漿麥皮

午餐:

壽司六粒

晚餐:

蝦 蛋 菜

你確定你減緊肥？

之前都問過

減肥中。是日午餐紀錄

一個月瘦左5kg啦喎大佬

加油 一定得

轉素食之後降到55-56

不過我素食唔係為左減肥

呢個係額外收獲

有冇睇過netflix what the health

如果唔係出面的素肉 或者勁油炒菜

係屋企自己食下瓜菜豆腐 十穀飯 果仁 生果

體脂應該會OK過大魚大肉

巴打加油

自己用9個月減左10kg
依家都冇點反彈

祝你成功

咁多位大家好

暴食呀我點算 好恐怖三日重左3kg

Day 1 食德國腸，飲啤酒,飲cocktail
Day 2 一盒手撕雞半隻，雞翼五隻，薯仔，啤酒x3定4
Day 3 涼拌粉皮，螺肉串x3 ，香腸x2 飲啤酒，夜晚再食十條蟹柳加一隻咸蛋

真係好得人驚，暴食得好緊要
三日重左3kg

琴日食左9件 麥樂雞，夜晚又去宵夜食左白酒花甲，燒韭菜，燒茄子，飲啤酒
飽到想嘔 。。。
以後一件麥樂雞都唔撚食，見到就驚

好恐怖我懷疑自己有暴食症，食極都唔夠飽咁

紅字個d其實可以的話就盡量少食
唔係話全戒
但減肥期間盡量唔好食住/次數少d

如果知道個日有聚會會食d肥少少既野
晏晝個餐可能食少d/淨食菜 將d份量shift去夜晚個餐

呢個星期可以抽1/2日晚餐食簡餐
烚一盒芋絲+菜瓜菇

尋晚chest day再加跑咗半個鍾鐘
今朝legs day + arm day

好勵志呀#good

大家加油
大概4月中段左右開始減肥到而家都有減左7kg左右
絲 169cm 69-->62kg
減到而家好似有小小停滯同冇當初咁忍得口
好佩服你地早餐可以食麥皮

低GI飲食 食少D糖
食少d飯,用米線/意粉黎代替
我早餐食麥皮/全麥面包三文治
晏晝食茶記唔飲汽水淨飲水
夜晚一係米粉+蔬果蛋,一係就淨食菜瘦肉
冇特別做運動零食照食
我本身瘦 bmi18一個月都-2kg...
依家想d肉firm d會舉下啞鈴
巴打一齊努力 住你附近

準備個個星期跟呢個做, 3x/week calisthenics/weight training + 3x/week cardio

上網睇條片話低gi高gi冇分別, 話gi只係講緊血糖升幾快而唔係升幾多, 所以除非係糖尿病人否則唔使理
屌呢啲野成日有n種唔同講法都唔知信邊個
利申讀計數既science, bio中三程度不如

胰島素大量分泌是促使中性脂肪囤積的元凶。當我們吃進高GI(升糖指數)的食物後，血糖會急驟上升，胰臟就會分泌大量胰島素，幫助血糖的調節，這時胰島素會促使血脂肪中的脂蛋白活化，幫助血液中的葡萄醣、脂肪酸駐進身體的細胞，慢慢變成中性脂肪，此時胰島素還會命令脂肪細胞緊緊包住脂肪，使得已儲存的脂肪，不易排出體外，久而久之自然就發胖了。

反之，若多吃低GI值的食物，血糖就會緩慢上升，如此身體所攝取的熱量，可以緩慢、持續地被身體吸收，並且傳送到各器官、組織充分利用，就不會形成脂肪，囤積在身體各處，自然不易發胖。

我自己讀緊sci 覺得血糖穩定好重要 唔好話要減脂先 keep到fit已經唔錯 仲可以令情緒平和d
同埋係我身上work 食少d 糖 個人精神左
可以一試arrrrrrr

有無巴絲可以分享下點樣係屋企做weight training
利申無器材

可以多d蛋白質係每一餐入面

唉, 隻腳整親太痛, 想跑都跑唔到, 越黎越肥, 好撚慘

由3/7開始跑到依家17/8，由162磅減到146磅
食量減少啲，戒凍嘢，食少啲甜嘢同咸嘢
最緊要係做運動出汗

我每日半個鐘到四十五分鐘跑步。

跑左咁多晚粉嶺去上水，尋晚發現左條新路線，由名都去粉中，上天橋去碧湖，落橋兜向牽晴間既尾跑，去到華心又跑向上水，到體育館又跑返轉頭去粉嶺火車站，我跑得慢，唔知距離幾多但都跑左半個鐘以上。我目標係十二月前減到得返120磅，報左渣打半馬希望有得跑。

希望各位巴絲繼續努力。

對阿 我重有keep跑 同踏下單車 有時游下水
想行下山 但太熱了 本身有銀章AYP

有無人介紹量體重機 平靚正既？（體脂重點）

我同你差唔多 又係四月中開始
64.5-->58.2
平台期同無咁忍得口+1
感覺自己真係已經無得再食少啲
所以加多咗self weight training提高BMR
同埋有氧都做密咗+長咗時間
好想捱過佢再繼續落磅

我而家跑快左跑多左 跑完做多組hiit
不過都係62上上落落咁 要好努力捱過呢期
忍口都好緊要 衰呢樣
我個目標係57kg
真係大家努力

有幾多人係以重訓(weight training/calisthenics)為主, cardio為輔去減肥?

佩服各位減肥咁有堅持
我都好想減 但係翻工都要係咁行路
放工已經攰到唔想郁 放飯食既野都唔係好健康
胃口仲好似大左
諗緊有咩方法幫到我

既然返工有郁動 咁你試下食健康啲先 自己帶/買健康餐
一步一步黎

我有諗過帶飯 但係佢冇雪櫃比員工 頂多都係帶室溫存放既野

保溫壺點睇？我都冇微波爐 所以用保溫壺
開始食野食7分飽 晚飯盡量多食菜 小飯
都係第一步 我明白返工返到屋企好想食返餐勁
但係忍口都係第一步

如果真係唔方便嘅話 食街外都可以
大快活同大家樂都有營養餐

15-8-2017

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

蕃茄湯通粉

下午茶:

煙三文魚三文治一個

有

晚餐:

清湯島冬

運動:

Gym左一個鐘

16-8-2017

餐單:

早餐:

午奶麥皮

午餐:

壽司六粒

晚餐:

煙肉青瓜麵

17-8-2017

餐單:

早餐:

牛奶麥皮

午餐:

雲吞麵 加 清菜全走

晚餐:

雲吞六粒加水餃十二粒

運動:

GYM左一個鐘

跑左6km 操緊心肺 半個鐘6km

都跑得幾快 半個鐘6km

加多啲蛋白質 好似好啲喎
增加番肌肉比例

咁食其實會唔會肚餓？

我由六月都keep住做yoga+爆汗運動 平均隔兩日做一次 大概做一個鐘鬆啲
戒左奶茶咖啡 少食零食
Overall 體重應該輕左2kg...
上身係有瘦 但下身冇乜反應 好想減大脾
其實肥係咪咁減

減大脾一定要做weight？ 提高對腳跑係咪都冇乜用？ 求指教

講左幾多次 冇局部減呢樣野

要加入了 返咗三個月office重咗十幾磅

如果想練鬼妹既蜜桃臀 就咁做squat 其實係咪無用 用依啲操得唔得

有個動作聽聞好有效
Kneeling Kickback
好多hiit片都有

留名
六月去完旅行增到68，用左個半月時間先減返脂到66.7

我都想問減大脾
唔係話局部減 而係跑步減到成勁瘦了
但大脾好似無反應
可能都有瘦到啲既 但同上身比好似無乜瘦到咁

以前都逼到自己食八分飽
而家都食到八分飽 只係加埋生果就飽到仆街
見到自己肥左瘦唔返真係好頹

exactly

而家出街食個飯都幾十蚊 翻工個度有免費野食不過卡路里一定超哂標
好難揀

加油啦巴打，減肥真係唔難

我最肥個陣216磅，之後用左個半月時間落番168磅
當然過程唔會輕鬆

求教學

其實減得咁快係好唔健康，不過個時有需要一定要減到，又唔夠時間唯有咁做
利申 我唔係咩專業教練，純粹分享下我既過程，唔談得上教學。

每個肥仔肥妹起手減最大問題多數係心肺極差同忍唔到口。

我最肥個時起手跑，跑5分鐘玩完 ，但唔好死頂由其咁肥就跑，
好傷腳，所以好多巴絲都建議游水減到某一個磅數先跑。

但我沒咁做，因為我去游水會敏感，所以死頂跑步，keep住隔日跑，
到最後168磅既時間，我既心肺耐力可以去到個半鐘連續跑唔停，速度
大約係1個鐘跑10km左右，唔需要跑咁快，會頂唔順。

飲食方面，我好小肚餓到自己，個時飲食大約都係咁食。

早餐: 雞肉番茄米粉/ 牛丸/魚蛋菜米/ 麥皮加水浸吞拿魚
中午: 牛丸幼麵加油菜全走/ 吉野家雞飯走汁 / 譚仔(當然沒人叫你選肥豬肉個類)
夜晚: 當時我為左可以早小小去跑步，多數過左六點都唔食野

大概係咁了，每個人既體質都唔同，自己慢慢摸就最好

樓主咁食好易餓

運動我好願意做 但口真係戒唔到

一直都口講減肥 身體卻很誠實 冇戒口
直至有次同fd出街 雖然佢冇講出口 但都feel到佢有啲o嘴 真心有啲hurt
所以下定決心去減肥 我知一開始係用錯方法 但唔會依賴佢 走去睇醫生 面對現實 先知如果唔改變而家嘅生活 好快會有三高 為左唔好咁快死同健康著想 開始左減肥生活 戒甜戒雪糕 食野盡量清淡 返工帶飯 同fd出去飯食七分飽 開始去跑步 但一開始真係跑得好慢 10mins/1k 見到你地跑咁快真係好勁 好佩服
直到第二次去覆診 醫生話咁跑係冇用 要一個鐘跑8k 一開始對一個中學畢業後冇做運動嘅肥閪黎講 真係好難 好想死 但近排終於可以掹車邊跑到 雖然對比你地黎講真係貽笑大方 但真係幾有滿足感 希望可以減到自己嘅理想體重 大家一齊努力
第一次打咁多字 sorry for 1999

樓上太長唔quote啦
加油
忍口是最難 捱過就成仙
一定要有人支持你 我好好彩身邊既人都係支持
唔會踩我 比負能量我既
所以要一齊加油

個醫生

我都知睇醫生食藥減肥唔係長遠嘅方法 所以去到一定體重就會同佢say goodbye keep住運動同控制食量

勵志post，留名支持，一齊加油